{
  "posts": [
    {
      "date": "2025-06-13T00:00",
      "fr": "La pens\u00e9e libre pr\u00e9c\u00e8de toute r\u00e9volution.",
      "en": "Free thought comes before any revolution."
    }
  ]
}